香港搭地鐵就來同印度睇齊

一齊坐車頂

咁條橫柱應該點用

緊係拎黎企

已經冇位坐，連企下都要批鬥 真係要跪低先得

企又唔得 坐又唔得

其實地鐵都唔係比香港人搭

結衣呢？

上面咪有扶手，佢係咪兩隻手一齊扶

鍵盤戰士

垃圾youtuber 講既野都同個人一樣

邊撚個youtuber，未聽過

真心想知真正用途